政府澄清「禁足令」謠言

政府澄清「禁足令」謠言
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
對於有謠言指因應2019冠狀病毒病疫情，政府可能在未來數天實施所謂「禁足令」，政府發言人今日（七月二十一日）澄清絕無其事。

發言人說：「疫情嚴峻，我們應該齊心抗疫。市民千萬不要被虛假消息誤導，更不應發放或散播謠言，引起不必要的恐慌。」

發言人呼籲市民應繼續遵守社交距離的指引，減少外出，同時保持個人和環境衞生。市民亦應留意政府公布有關2019冠狀病毒病的最新消息。

完
2020年7月21日（星期二）
香港時間18時08分

[劭勸行動 Day 2] 李永財區議員表態參選地產界，未有手足參選嘅功能組别尚餘11個

又開始拋回力鏢 睇吓幾時返返轉頭

777 自己提先

唔係林鄭自己講架咩？

Don't believe anything until it is officially denied.

咪就係，講大咗就當年我無講過

唔封關，走去屌香港人番工同遊山玩水？
唔好撚禁呀，最大訴求就係大家一齊番工
由得香港爆到七彩，有工番咩都唔理

齊心抗疫第一步醫護凍薪

政治凌駕民生把握時機清算

連全日堂食都未禁，d新增個案又唔係幾何級上升，咪玩啦

今次唔係基本法賦予？

政府發言人死全家

之前夠話唔會一刀切公務員home office
最後咪

政府高層又發生激烈打鬥

謠言來自777

政府放毒，市民防疫

好快就會跌入圈套

我地鬆弛有道

封關丫封關丫

個home office都流架啦，有d一星期要返4日

姐係會有啦

邊個放謠言

之前都當笑話聽下
但當政府要出黎否認，就開始相信會成真了

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

晨早知777唔會禁啦，佢寧願犧牲人民都唔會比經濟停

好快會打倒昨日的我
柒婆最拿手

777自己都講過嫁？
唔係咩

我記得係

夜夜笙歌

仲有人信你個濕鳩政府？

明明係佢自己講先
而家講到好似人地屈佢咁

多數講完唔係 就會轉個名真係做

柒婆係唔會用你地俾既名架

一陣整個 限足令先6點後唔俾出街

無=有

大家都明白

係，係佢自己講先，依家屈人謠言，正仆街

等睇回力鏢

留名睇臭閪鄭月娥中圈套

有人信咩？ 連登個個都恥笑就算禁足都係夜晚6點後呀嘛

移左民都未定

做咩呀？中完圈套鳩噏下，人哋講就話謠言呀？
利申：我肯撚定佢唔會搞禁足，又唔會停免檢疫

對於有謠言指因應2019冠狀病毒病疫情，政府可能在未來數天實施所謂「禁足令」，政府發言人今日（七月二十一日）澄清絕無其事。

即係未來數天之後就會

笑撚死

政府發言人間接話林鄭係謠言散播者

發言人說：「疫情嚴峻，我們應該齊心抗疫。市民千萬不要被虛假消息誤導，更不應發放或散播謠言，引起不必要的恐慌。」

點解要再用第三人稱
篇每一日篇本身已經係發言人寫

佢夠話會辭職啦
即係叫我地唔好再信佢鳩UP

YES, 明明係佢自己講先
今朝起街都聽到好多阿婆阿嬸自己UP話林鄭好快會出禁足令, 話快D入貨

佢老尾自己講完都唔記得

佢個閪就真係鬆弛

係咪bin 緊袁國勇

自己放完謠言再自己澄清
咩玩法？

我都記得佢有講過
佢係咪有精神分裂呀？

否認未即係即將會實行囉

港共淨係識搞香港市民
中國關又唔撚封

又唔封關， 又唔禁足

次次出嚟澄清完過多幾日就會實行

禁就禁啦

等睇2個星期後

但係佢次次講嘢都回力鏢

蒙面法前一個禮拜都係咁講

真係當大眾係白痴咩

你點知的

哦。聽住先，三、四日後又改口風。

回落晒 禁咩足 聽曰行會可能傾下回歸正常

屌你支那正苦老母

失望
仲諗住可以睇吓香港嘅「禁足令」可唔可以返工

只係同你講唔係未來數天無話唔會發生

呢期d回力標好勁

「發言人說」
玩左咁耐根本都冇「政府發言人」呢個人

咩垃圾PR黎
形勢千變萬化, 凡事唔好寫到咁盡
最簡單寫"現時未有此考慮"
都唔識

可能一陣爆得太勁諗都唔諗即刻實施

上星期夠話唔會WFH啦

咪係囉dklm當人弱智

其實最初係林鄭喺記招兇香港人情況再惡化唔排除禁足
然後東方同01再頭條報導專家意見
話疫情嚴峻應該推行禁足
市民聽聽下覺得好大機會會禁足
所以由頭到尾就無人發表過未來幾日會禁足謠言
就算禁都好應份係咪想無了期停唔到

澄清完好快就有

臭閪政府

有手足做YouTube channel 打國際線撐得好辛苦

快D幫忙分享出去

幾時有禁joke令比小鄧子？佢太幽默

[721] 722應該要掉西瓜落海

收到風 政府好大機會回應五大訴求！！！！

請埋打手黎spin香港人走黎走去染疫都冇用

鄭月蛾出黎一聲冷笑，大家就記得政府幾仆街

即係堅㗎，啲市民搶緊糧食。

好大支回力標

次次澄清完之後就會實施

唔怪得今日超市咁人....

禁足令係袁國勇講ga

政府話無即係有，好快街都無得出

即係好快會實行

唔好高估柒婆嘅智力

傻閪唔係自己講架咩
開始覺得03年宣布疫埠條友好無辜
出返份聲明咪得

上星期夠話唔會wfh

原本冇諗住買定糧食但係見佢澄清就即刻去買定先

自己唔撚封關放咁撚多人入黎
冇事都變有事啦仆你個街
連唯一一個Happy Hour都冇埋
要係街食屌你老母

唉 佢咁講完真係要落街買定午餐肉啦

即係會做啦

係時候入貨